# 如果今年你们没有修改过ImgProcessing.java/ImgProcessing.m，那么直接替换好了
# 如果修改过了，那么查看androidChangeImgProcessing.java/iosChangeImgProcessing.m

## js修改的部分查看iosChangeJS.js/androidChangeJs.js,newjs.js 别忘记了

### testHtml.html 可以把里面的代码直接复制到app的某个form里面测试，记得在form中选择文档编号
